\begin{table}[h]
	\centering
	\caption{Технические параметры микроклимата}
	\label{tab:микроклимат}
	\begin{tabular}{@{}lr@{}}
	\toprule
		Параметр													&	Значение		\\
	\midrule
		Площадь участка, \si{\square\metre}							&	\num{86}		\\
		Высота, \si{\metre}											&	\num{3}			\\
		Объем, \si{\cubic\metre}									&	\num{258}	\\
		Температура воздуха, \si{\celsius}							&	\num{22(2)}		\\
		Относительная влажность воздуха, \si{\percent}				&	\num{50(10)}	\\
		Теплопуступление от освещения, \si{\kilo\watt}				&	\num{\leq4}			\\
	\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}
